食完辣野 屙屎辣著屎眼 點算

晨早流流
一起身就急屎

尋日晏就食嘅雲桂香勁辣湯底就係屎眼出返黎
辣到我屎眼好痛

想知用牛奶沖下佢會唔會好d?

忽必烈

試下用火攻

要用米青沖下佢